仲有無地方可以買到挑花？

啱啱先收工 想買棵挑花沖下喜

有無人知仲有咩花檔未收？

仲諗住答你建興大廈

認真的